{
    "42": {
        "nome": "MARCELO LOMBA",
        "nome_completo": "Marcelo Lomba do Nascimento",
        "posicao": "Goleiro",
        "nascimento": "18 de dezembro de 1986",
        "cidade": "Rio de Janeiro (RJ)",
        "imagem": "img\/jogadores\/palmeiras_42.png",
        "link_img": "https:\/\/sep-bucket-prod.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/marcelo-lomba-perfil.png"
    },
    "1": {
        "nome": "VINICIUS",
        "nome_completo": "Vinicius Silvestre Costa",
        "posicao": "Goleiro",
        "nascimento": "28 de mar\u00e7o de 1994",
        "cidade": "Guarulhos (SP)",
        "imagem": "img\/jogadores\/palmeiras_1.png",
        "link_img": "https:\/\/sep-bucket-prod.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/vinicius-silvestre-costa.png"
    },
    "21": {
        "nome": "WEVERTON",
        "nome_completo": "Weverton Pereira da Silva",
        "posicao": "Goleiro",
        "nascimento": "13 de dezembro de 1987",
        "cidade": "Rio Branco (AC)",
        "imagem": "img\/jogadores\/palmeiras_21.png",
        "link_img": "https:\/\/sep-bucket-prod.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/04174456\/Weverton-4-2.png"
    },
    "4": {
        "nome": "BENJAM\u00cdN KUSCEVIC",
        "nome_completo": "Benjam\u00edn Kuscevic Jaramillo",
        "posicao": "Zagueiro",
        "nascimento": "2 de maio de 1996",
        "cidade": "Santiago (CHI)",
        "imagem": "img\/jogadores\/palmeiras_4.png",
        "link_img": "https:\/\/sep-bucket-prod.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/benjamin-kuscevic-jaramillo.png"
    },
    "15": {
        "nome": "GUSTAVO G\u00d3MEZ",
        "nome_completo": "Gustavo Ra\u00fal G\u00f3mez Portillo",
        "posicao": "Zagueiro",
        "nascimento": "6 de maio de 1993",
        "cidade": "San Juan Bautista (PAR)",
        "imagem": "img\/jogadores\/palmeiras_15.png",
        "link_img": "https:\/\/sep-bucket-prod.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/04165708\/Gustavo-Gomez-2.png"
    },
    "13": {
        "nome": "LUAN",
        "nome_completo": "Luan Garcia Teixeira",
        "posicao": "Zagueiro",
        "nascimento": "10 de maio de 1993",
        "cidade": "Vit\u00f3ria (ES)",
        "imagem": "img\/jogadores\/palmeiras_13.png",
        "link_img": "https:\/\/sep-bucket-prod.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/04170123\/Luan-4-2.png"
    },
    "26": {
        "nome": "MURILO",
        "nome_completo": "Murilo Cerqueira Paim",
        "posicao": "Zagueiro",
        "nascimento": "27 de mar\u00e7o de 1997",
        "cidade": "S\u00e3o Gon\u00e7alo dos Campos (BA)",
        "imagem": "img\/jogadores\/palmeiras_26.png",
        "link_img": "https:\/\/sep-bucket-prod.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/murilo-3x4-figurinha.png"
    },
    "3": {
        "nome": "RENAN",
        "nome_completo": "Renan Victor da Silva",
        "posicao": "Zagueiro",
        "nascimento": "19 de maio de 2002",
        "cidade": "Itapevi (SP)",
        "imagem": "img\/jogadores\/palmeiras_3.png",
        "link_img": "https:\/\/sep-bucket-prod.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/renan-victor-da-silva.png"
    },
    "2": {
        "nome": "MARCOS ROCHA",
        "nome_completo": "Marcos Luis Rocha Aquino",
        "posicao": "Lateral-direito",
        "nascimento": "11 de dezembro de 1988",
        "cidade": "Sete Lagoas (MG)",
        "imagem": "img\/jogadores\/palmeiras_2.png",
        "link_img": "https:\/\/sep-bucket-prod.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/marcos-luis-rocha-aquino.png"
    },
    "12": {
        "nome": "MAYKE",
        "nome_completo": "Mayke Rocha de Oliveira",
        "posicao": "Lateral-direito",
        "nascimento": "10 de novembro de 1992",
        "cidade": "Carangola (MG)",
        "imagem": "img\/jogadores\/palmeiras_12.png",
        "link_img": "https:\/\/sep-bucket-prod.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/04170724\/Mayke-6.png"
    },
    "22": {
        "nome": "JOAQU\u00cdN PIQUEREZ",
        "nome_completo": "Joaqu\u00edn Piquerez Moreira",
        "posicao": "Lateral-esquerdo",
        "nascimento": "24 de agosto de 1998",
        "cidade": "Montevid\u00e9u (URU)",
        "imagem": "img\/jogadores\/palmeiras_22.png",
        "link_img": "https:\/\/sep-bucket-prod.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/08\/joaquin-piquerez.png"
    },
    "6": {
        "nome": "JORGE",
        "nome_completo": "Jorge Marco de Oliveira Moraes",
        "posicao": "Lateral-esquerdo",
        "nascimento": "28 de mar\u00e7o de 1996",
        "cidade": "Rio de Janeiro (RJ)",
        "imagem": "img\/jogadores\/palmeiras_6.png",
        "link_img": "https:\/\/sep-bucket-prod.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/07\/Jorge-1.png"
    },
    "28": {
        "nome": "DANILO",
        "nome_completo": "Danilo dos Santos de Oliveira",
        "posicao": "Meio-campista",
        "nascimento": "29 de abril de 2001",
        "cidade": "Salvador (BA)",
        "imagem": "img\/jogadores\/palmeiras_28.png",
        "link_img": "https:\/\/sep-bucket-prod.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/04165244\/Danilo-8.png"
    },
    "20": {
        "nome": "EDUARD ATUESTA",
        "nome_completo": "Eduard Andr\u00e9s Atuesta Velasco",
        "posicao": "Meio-campista",
        "nascimento": "18 de junho de 1997",
        "cidade": "V\u00e9lez (COL)",
        "imagem": "img\/jogadores\/palmeiras_20.png",
        "link_img": "https:\/\/sep-bucket-prod.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/Atuesta-transp-1.png"
    },
    "25": {
        "nome": "GABRIEL MENINO",
        "nome_completo": "Gabriel Vinicius Menino",
        "posicao": "Meio-campista",
        "nascimento": "29 de setembro de 2000",
        "cidade": "Morungaba (SP)",
        "imagem": "img\/jogadores\/palmeiras_25.png",
        "link_img": "https:\/\/sep-bucket-prod.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/04165639\/Gabriel-Menino-6.png"
    },
    "14": {
        "nome": "GUSTAVO SCARPA",
        "nome_completo": "Gustavo Henrique Furtado Scarpa",
        "posicao": "Meio-campista",
        "nascimento": "5 de janeiro de 1994",
        "cidade": "Campinas (SP)",
        "imagem": "img\/jogadores\/palmeiras_14.png",
        "link_img": "https:\/\/sep-bucket-prod.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/04165655\/gustavo-Scarpa-3.png"
    },
    "30": {
        "nome": "JAILSON",
        "nome_completo": "Jailson Marques Siqueira",
        "posicao": "Meio-campista",
        "nascimento": "7 de setembro de 1995",
        "cidade": "Ca\u00e7apava do Sul (RS)",
        "imagem": "img\/jogadores\/palmeiras_30.png",
        "link_img": "https:\/\/sep-bucket-prod.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2022\/01\/jailson-frente.png"
    },
    "5": {
        "nome": "PATRICK DE PAULA",
        "nome_completo": "Patrick de Paula Carreiro",
        "posicao": "Meio-campista",
        "nascimento": "8 de setembro de 1999",
        "cidade": "Rio de Janeiro (RJ)",
        "imagem": "img\/jogadores\/palmeiras_5.png",
        "link_img": "https:\/\/sep-bucket-prod.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/04170846\/Patrick-de-Paula-4.png"
    },
    "23": {
        "nome": "RAPHAEL VEIGA",
        "nome_completo": "Raphael Cavalcante Veiga",
        "posicao": "Meio-campista",
        "nascimento": "19 de junho de 1995",
        "cidade": "S\u00e3o Paulo (SP)",
        "imagem": "img\/jogadores\/palmeiras_23.png",
        "link_img": "https:\/\/sep-bucket-prod.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/04173913\/Raphael-Veiga-3.png"
    },
    "8": {
        "nome": "Z\u00c9 RAFAEL",
        "nome_completo": "Jos\u00e9 Rafael Vivian",
        "posicao": "Meio-campista",
        "nascimento": "16 de junho de 1993",
        "cidade": "Ponta Grossa (PR)",
        "imagem": "img\/jogadores\/palmeiras_8.png",
        "link_img": "https:\/\/sep-bucket-prod.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/04170036\/Zee-Rafael.png"
    },
    "19": {
        "nome": "BRENO LOPES",
        "nome_completo": "Breno Henrique Vasconcelos Lopes",
        "posicao": "Atacante",
        "nascimento": "24 de janeiro de 1996",
        "cidade": "Belo Horizonte (MG)",
        "imagem": "img\/jogadores\/palmeiras_19.png",
        "link_img": "https:\/\/sep-bucket-prod.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2020\/11\/04165238\/Breno-Lopes-7.png"
    },
    "16": {
        "nome": "DEYVERSON",
        "nome_completo": "Deyverson Brum Silva Acosta",
        "posicao": "Atacante",
        "nascimento": "8 de maio de 1991",
        "cidade": "Rio de Janeiro (RJ)",
        "imagem": "img\/jogadores\/palmeiras_16.png",
        "link_img": "https:\/\/sep-bucket-prod.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/deyverson-01.png"
    },
    "7": {
        "nome": "DUDU",
        "nome_completo": "Eduardo Pereira Rodrigues",
        "posicao": "Atacante",
        "nascimento": "7 de janeiro de 1992",
        "cidade": "Goi\u00e2nia (GO)",
        "imagem": "img\/jogadores\/palmeiras_7.png",
        "link_img": "https:\/\/sep-bucket-prod.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2019\/05\/Dudu-1-1.png"
    },
    "27": {
        "nome": "GABRIEL VERON",
        "nome_completo": "Gabriel Veron Fonseca de Souza",
        "posicao": "Atacante",
        "nascimento": "3 de setembro de 2002",
        "cidade": "Ass\u00fa (RN)",
        "imagem": "img\/jogadores\/palmeiras_27.png",
        "link_img": "https:\/\/sep-bucket-prod.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/04165614\/Gabriel-Veron-1-5.png"
    },
    "9": {
        "nome": "LUAN SILVA",
        "nome_completo": "Luan Silva dos Santos",
        "posicao": "Atacante",
        "nascimento": "26 de fevereiro de 1999",
        "cidade": "Salvador (BA)",
        "imagem": "img\/jogadores\/palmeiras_9.png",
        "link_img": "https:\/\/sep-bucket-prod.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/04170156\/Luan-Silva-4.png"
    },
    "33": {
        "nome": "RAFAEL NAVARRO",
        "nome_completo": "Rafael Navarro Leal",
        "posicao": "Atacante",
        "nascimento": "14 de abril de 2000",
        "cidade": "Cabo Frio (RJ)",
        "imagem": "img\/jogadores\/palmeiras_33.png",
        "link_img": "https:\/\/sep-bucket-prod.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2021\/12\/navarro-3x4-figurinha.png"
    },
    "10": {
        "nome": "RONY",
        "nome_completo": "Ronielson da Silva Barbosa",
        "posicao": "Atacante",
        "nascimento": "11 de maio de 1995",
        "cidade": "Magalh\u00e3es Barata (PA)",
        "imagem": "img\/jogadores\/palmeiras_10.png",
        "link_img": "https:\/\/sep-bucket-prod.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/04174241\/Rony-6.png"
    },
    "11": {
        "nome": "WESLEY",
        "nome_completo": "Wesley Ribeiro Silva",
        "posicao": "Atacante",
        "nascimento": "30 de mar\u00e7o de 1999",
        "cidade": "Salvador (BA)",
        "imagem": "img\/jogadores\/palmeiras_11.png",
        "link_img": "https:\/\/sep-bucket-prod.s3.amazonaws.com\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/04174427\/Wesley-1-1.png"
    }
}